學返英文，有無文法書推介？

英文荒廢多年，退化到小學程度

想學返文法，有無邊啲書推介？最好香港易買到，同有練習做下

grammar focus

英文係冇可能自學

睇錯法文書

有無圖
搵唔到
只搵到grammar in focus 同 focus on grammar

學住先
失業中，不想駛錢出去學住

應該係focus on grammar

有咩youtube推介？
grammar in use好多人推介，去書鋪睇下啱唔啱先

睇grammar書咪盞悶親自己

正常睇下英文書好過啦

Thx

其實我有睇下英文新聞
但好無系統同好快忘記
想有練習做下易記啲，同一類咁學

抱住記grammar心態學英文一世都唔會有大成

你學中文有幾何背文法

根本睇得明的話就應該主力睇書

學英文
睇你咩用途啦

聽同文法就一定係有字幕有營養既 Youtube
揀D可能學術性少少既或者俾外國小朋友睇既 channel
當然最好係自己有興趣既 topic

你可以睇下呢個得唔得

中文係母語，外語唔同
我唔係死背既，有啲意思相近有書可以分到

睇英劇開始 聽得多會開始識用

考ielts?
普通學吹水用既睇utube夠啦
聽下啲鬼佬9 up
新聞個啲太刻意用啲懶pro既terms

學返中文，有冇中文文法書推介？

美劇、電影都有睇，但無英文字幕同本身個底差，吸收唔到

唔係，但個底太差，長少少句子已經唔識
同埋should have would have could have 呢啲已經溝亂哂

人人字幕組有雙語字幕
狂煲同一套會記得好啲
利申：中學英文文法考試肥左佬 靠睇劇冇補習 dse 成績幾好

G